{
    "data": [
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 5,
            "mes": 5,
            "time": "2018-05"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 61,
            "mes": 5,
            "time": "2018-05"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 24,
            "mes": 5,
            "time": "2018-05"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 67,
            "mes": 5,
            "time": "2018-05"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 1100,
            "mes": 5,
            "time": "2018-05"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 3,
            "mes": 6,
            "time": "2018-06"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 53,
            "mes": 6,
            "time": "2018-06"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 21,
            "mes": 6,
            "time": "2018-06"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 54,
            "mes": 6,
            "time": "2018-06"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 1148,
            "mes": 6,
            "time": "2018-06"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 11,
            "mes": 7,
            "time": "2018-07"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 114,
            "mes": 7,
            "time": "2018-07"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 34,
            "mes": 7,
            "time": "2018-07"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 68,
            "mes": 7,
            "time": "2018-07"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 2206,
            "mes": 7,
            "time": "2018-07"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 32,
            "mes": 8,
            "time": "2018-08"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 257,
            "mes": 8,
            "time": "2018-08"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 97,
            "mes": 8,
            "time": "2018-08"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 155,
            "mes": 8,
            "time": "2018-08"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 4237,
            "mes": 8,
            "time": "2018-08"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 34,
            "mes": 9,
            "time": "2018-09"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 326,
            "mes": 9,
            "time": "2018-09"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 103,
            "mes": 9,
            "time": "2018-09"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 158,
            "mes": 9,
            "time": "2018-09"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 4574,
            "mes": 9,
            "time": "2018-09"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 44,
            "mes": 10,
            "time": "2018-10"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 283,
            "mes": 10,
            "time": "2018-10"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 111,
            "mes": 10,
            "time": "2018-10"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 188,
            "mes": 10,
            "time": "2018-10"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 5699,
            "mes": 10,
            "time": "2018-10"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 32,
            "mes": 11,
            "time": "2018-11"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 220,
            "mes": 11,
            "time": "2018-11"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 110,
            "mes": 11,
            "time": "2018-11"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 126,
            "mes": 11,
            "time": "2018-11"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 5306,
            "mes": 11,
            "time": "2018-11"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 17,
            "mes": 12,
            "time": "2018-12"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 100,
            "mes": 12,
            "time": "2018-12"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 31,
            "mes": 12,
            "time": "2018-12"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 61,
            "mes": 12,
            "time": "2018-12"
        },
        {
            "ano": 2018,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 2444,
            "mes": 12,
            "time": "2018-12"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 11,
            "mes": 1,
            "time": "2019-01"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 87,
            "mes": 1,
            "time": "2019-01"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 63,
            "mes": 1,
            "time": "2019-01"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 38,
            "mes": 1,
            "time": "2019-01"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 2820,
            "mes": 1,
            "time": "2019-01"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 2,
            "mes": 2,
            "time": "2019-02"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 1,
            "mes": 2,
            "time": "2019-02"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 60,
            "mes": 2,
            "time": "2019-02"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 4,
            "mes": 3,
            "time": "2019-03"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 2,
            "mes": 3,
            "time": "2019-03"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 51,
            "mes": 3,
            "time": "2019-03"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 99,
            "mes": 4,
            "time": "2019-04"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 574,
            "mes": 4,
            "time": "2019-04"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 135,
            "mes": 4,
            "time": "2019-04"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 224,
            "mes": 4,
            "time": "2019-04"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 5711,
            "mes": 4,
            "time": "2019-04"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 127,
            "mes": 5,
            "time": "2019-05"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 765,
            "mes": 5,
            "time": "2019-05"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 128,
            "mes": 5,
            "time": "2019-05"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 252,
            "mes": 5,
            "time": "2019-05"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 5345,
            "mes": 5,
            "time": "2019-05"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 97,
            "mes": 6,
            "time": "2019-06"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 521,
            "mes": 6,
            "time": "2019-06"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 99,
            "mes": 6,
            "time": "2019-06"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 147,
            "mes": 6,
            "time": "2019-06"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 3609,
            "mes": 6,
            "time": "2019-06"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 67,
            "mes": 7,
            "time": "2019-07"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 764,
            "mes": 7,
            "time": "2019-07"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 108,
            "mes": 7,
            "time": "2019-07"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 303,
            "mes": 7,
            "time": "2019-07"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 6743,
            "mes": 7,
            "time": "2019-07"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 75,
            "mes": 8,
            "time": "2019-08"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 824,
            "mes": 8,
            "time": "2019-08"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 119,
            "mes": 8,
            "time": "2019-08"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 309,
            "mes": 8,
            "time": "2019-08"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 6339,
            "mes": 8,
            "time": "2019-08"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 78,
            "mes": 9,
            "time": "2019-09"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 630,
            "mes": 9,
            "time": "2019-09"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 127,
            "mes": 9,
            "time": "2019-09"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 268,
            "mes": 9,
            "time": "2019-09"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 6793,
            "mes": 9,
            "time": "2019-09"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 64,
            "mes": 10,
            "time": "2019-10"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 630,
            "mes": 10,
            "time": "2019-10"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 117,
            "mes": 10,
            "time": "2019-10"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 189,
            "mes": 10,
            "time": "2019-10"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 6302,
            "mes": 10,
            "time": "2019-10"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 55,
            "mes": 11,
            "time": "2019-11"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 510,
            "mes": 11,
            "time": "2019-11"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 124,
            "mes": 11,
            "time": "2019-11"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 190,
            "mes": 11,
            "time": "2019-11"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 6886,
            "mes": 11,
            "time": "2019-11"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 56,
            "mes": 12,
            "time": "2019-12"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 299,
            "mes": 12,
            "time": "2019-12"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 84,
            "mes": 12,
            "time": "2019-12"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 134,
            "mes": 12,
            "time": "2019-12"
        },
        {
            "ano": 2019,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 5097,
            "mes": 12,
            "time": "2019-12"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 55,
            "mes": 1,
            "time": "2020-01"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 313,
            "mes": 1,
            "time": "2020-01"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 101,
            "mes": 1,
            "time": "2020-01"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 87,
            "mes": 1,
            "time": "2020-01"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 5336,
            "mes": 1,
            "time": "2020-01"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 57,
            "mes": 2,
            "time": "2020-02"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 273,
            "mes": 2,
            "time": "2020-02"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 129,
            "mes": 2,
            "time": "2020-02"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 132,
            "mes": 2,
            "time": "2020-02"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 6149,
            "mes": 2,
            "time": "2020-02"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 80,
            "mes": 3,
            "time": "2020-03"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 515,
            "mes": 3,
            "time": "2020-03"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 174,
            "mes": 3,
            "time": "2020-03"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 328,
            "mes": 3,
            "time": "2020-03"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 6625,
            "mes": 3,
            "time": "2020-03"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 47,
            "mes": 4,
            "time": "2020-04"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 228,
            "mes": 4,
            "time": "2020-04"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 100,
            "mes": 4,
            "time": "2020-04"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 132,
            "mes": 4,
            "time": "2020-04"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 2830,
            "mes": 4,
            "time": "2020-04"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 75,
            "mes": 5,
            "time": "2020-05"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 154,
            "mes": 5,
            "time": "2020-05"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 47,
            "mes": 5,
            "time": "2020-05"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 88,
            "mes": 5,
            "time": "2020-05"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 3974,
            "mes": 5,
            "time": "2020-05"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 127,
            "mes": 6,
            "time": "2020-06"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 400,
            "mes": 6,
            "time": "2020-06"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 118,
            "mes": 6,
            "time": "2020-06"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 163,
            "mes": 6,
            "time": "2020-06"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 5224,
            "mes": 6,
            "time": "2020-06"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 84,
            "mes": 7,
            "time": "2020-07"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 406,
            "mes": 7,
            "time": "2020-07"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 105,
            "mes": 7,
            "time": "2020-07"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 182,
            "mes": 7,
            "time": "2020-07"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 4925,
            "mes": 7,
            "time": "2020-07"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Febre Exantem\u00e1tica",
            "count": 56,
            "mes": 8,
            "time": "2020-08"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Febre Inespec\u00edfica",
            "count": 352,
            "mes": 8,
            "time": "2020-08"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Intestinal",
            "count": 93,
            "mes": 8,
            "time": "2020-08"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Infec\u00e7\u00e3o Respirat\u00f3ria",
            "count": 181,
            "mes": 8,
            "time": "2020-08"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 5024,
            "mes": 8,
            "time": "2020-08"
        },
        {
            "ano": 2020,
            "classe": "Outros Atendimentos",
            "count": 9,
            "mes": 9,
            "time": "2020-09"
        }
    ]
}
