{
    "data": [
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-16",
            "co_fat_cidadao_pec": 717023,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "N\u00c3O",
            "exameVdrlAntiHiv": "N\u00c3O",
            "idade": 28,
            "igPrimeiraConsulta": 16,
            "nome": "JULIA VITORIA RODRIGUES NOVAIS",
            "pendencia": false,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "Urbano",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-17",
            "co_fat_cidadao_pec": 752515,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "N\u00c3O",
            "exameVdrlAntiHiv": "N\u00c3O",
            "idade": 31,
            "igPrimeiraConsulta": 13,
            "nome": "JENNEFER APARECIDA GONCALVES OLIVEIRA",
            "pendencia": false,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "N\u00e3o Cadastrado",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-17",
            "co_fat_cidadao_pec": 828838,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "N\u00c3O",
            "exameVdrlAntiHiv": "N\u00c3O",
            "idade": 27,
            "igPrimeiraConsulta": 1,
            "nome": "LAYZ MARQUES DE SOUZA SILVA",
            "pendencia": false,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "Urbano",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-17",
            "co_fat_cidadao_pec": 711226,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "N\u00c3O",
            "exameVdrlAntiHiv": "N\u00c3O",
            "idade": 32,
            "igPrimeiraConsulta": 1,
            "nome": "TATIANA FERNANDA ROCHA",
            "pendencia": false,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "Urbano",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-17",
            "co_fat_cidadao_pec": 740251,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "N\u00c3O",
            "exameVdrlAntiHiv": "N\u00c3O",
            "idade": 37,
            "igPrimeiraConsulta": 1,
            "nome": "FERNANDA DE CASSIA OLIVEIRA TEIXEIRA",
            "pendencia": false,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "Urbano",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-17",
            "co_fat_cidadao_pec": 707264,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "SIM",
            "exameVdrlAntiHiv": "N\u00c3O",
            "idade": 28,
            "igPrimeiraConsulta": 19,
            "nome": "MERCIA FIRMINA XAVIER DE SOUZA",
            "pendencia": true,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "Rural",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-17",
            "co_fat_cidadao_pec": 708982,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "SIM",
            "exameVdrlAntiHiv": "N\u00c3O",
            "idade": 32,
            "igPrimeiraConsulta": 30,
            "nome": "MARIA GERALDA MOITINHO",
            "pendencia": true,
            "temDiabetes": "SIM",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "Rural",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-17",
            "co_fat_cidadao_pec": 828833,
            "consultaOdonto": "SIM",
            "esquemaVacinal": "N\u00c3O",
            "exameVdrlAntiHiv": "N\u00c3O",
            "idade": 36,
            "igPrimeiraConsulta": 11,
            "nome": "ALLINE BARROS SILVA",
            "pendencia": false,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "N\u00e3o Cadastrado",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-17",
            "co_fat_cidadao_pec": 705800,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "N\u00c3O",
            "exameVdrlAntiHiv": "N\u00c3O",
            "idade": 39,
            "igPrimeiraConsulta": -20,
            "nome": "GISLENE CECILIA SERGIO",
            "pendencia": false,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "Urbano",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-17",
            "co_fat_cidadao_pec": 699318,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "SIM",
            "exameVdrlAntiHiv": "N\u00c3O",
            "idade": 37,
            "igPrimeiraConsulta": 19,
            "nome": "BRENDA JULIANA DOS SANTOS DA CONCEICAO",
            "pendencia": true,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "Urbano",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-18",
            "co_fat_cidadao_pec": 738854,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "N\u00c3O",
            "exameVdrlAntiHiv": "N\u00c3O",
            "idade": 28,
            "igPrimeiraConsulta": 1,
            "nome": "NATHALIA ERLEM DA SILVA",
            "pendencia": false,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "N\u00e3o Cadastrado",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-18",
            "co_fat_cidadao_pec": 807258,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "SIM",
            "exameVdrlAntiHiv": "N\u00c3O",
            "idade": 31,
            "igPrimeiraConsulta": 23,
            "nome": "REGIANE DE OLIVEIRA NASCIMENTO",
            "pendencia": true,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "Rural",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-18",
            "co_fat_cidadao_pec": 701483,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "N\u00c3O",
            "exameVdrlAntiHiv": "SIM",
            "idade": 37,
            "igPrimeiraConsulta": 19,
            "nome": "CARLA CORREA MAIA",
            "pendencia": false,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "Rural",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-18",
            "co_fat_cidadao_pec": 745797,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "N\u00c3O",
            "exameVdrlAntiHiv": "N\u00c3O",
            "idade": 38,
            "igPrimeiraConsulta": 26,
            "nome": "VANIA DE ARRUDA PEREIRA",
            "pendencia": false,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "Urbano",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-18",
            "co_fat_cidadao_pec": 752166,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "N\u00c3O",
            "exameVdrlAntiHiv": "N\u00c3O",
            "idade": 28,
            "igPrimeiraConsulta": 19,
            "nome": "GRAZIELE CRISTINA FERREIRA",
            "pendencia": false,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "Urbano",
            "totalConsultas": 1
        }
    ],
    "message": "successfully fetched",
    "total": 1470
}
