{
    "data": [
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-16",
            "co_fat_cidadao_pec": 718110,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "N\u00c3O",
            "exameVdrlAntiHiv": "SIM",
            "idade": 42,
            "igPrimeiraConsulta": 1,
            "nome": "KARINA ALESSANDRA DE MATOS",
            "pendencia": false,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "Urbano",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-16",
            "co_fat_cidadao_pec": 770735,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "N\u00c3O",
            "exameVdrlAntiHiv": "N\u00c3O",
            "idade": 21,
            "igPrimeiraConsulta": 5,
            "nome": "THALITA VITORIA PEREIRA INACIO",
            "pendencia": false,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "Urbano",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-16",
            "co_fat_cidadao_pec": 706575,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "N\u00c3O",
            "exameVdrlAntiHiv": "N\u00c3O",
            "idade": 54,
            "igPrimeiraConsulta": 21,
            "nome": "ROSANGELA CRISTINA CARDOSOS ALVES",
            "pendencia": false,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "N\u00e3o Cadastrado",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-16",
            "co_fat_cidadao_pec": 722895,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "N\u00c3O",
            "exameVdrlAntiHiv": "N\u00c3O",
            "idade": 55,
            "igPrimeiraConsulta": 12,
            "nome": "MARIA GORETE DA FONSECA CASSIMIRO",
            "pendencia": false,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "SIM",
            "tipoResidencia": "Urbano",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-16",
            "co_fat_cidadao_pec": 743600,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "N\u00c3O",
            "exameVdrlAntiHiv": "N\u00c3O",
            "idade": 25,
            "igPrimeiraConsulta": 8,
            "nome": "JENIFER FREITAS DOS SANTOS",
            "pendencia": false,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "Rural",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-16",
            "co_fat_cidadao_pec": 759418,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "SIM",
            "exameVdrlAntiHiv": "N\u00c3O",
            "idade": 40,
            "igPrimeiraConsulta": 5,
            "nome": "SARA EDESIA DE PAULA",
            "pendencia": true,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "Urbano",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-16",
            "co_fat_cidadao_pec": 759605,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "SIM",
            "exameVdrlAntiHiv": "N\u00c3O",
            "idade": 20,
            "igPrimeiraConsulta": 7,
            "nome": "RAYANNE FRANCIENE GONCALVES CHAGAS",
            "pendencia": true,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "Urbano",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-16",
            "co_fat_cidadao_pec": 808244,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "N\u00c3O",
            "exameVdrlAntiHiv": "N\u00c3O",
            "idade": 24,
            "igPrimeiraConsulta": 21,
            "nome": "ROBERTA PAOLA LACERDA TEIXEIRA",
            "pendencia": false,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "Urbano",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-16",
            "co_fat_cidadao_pec": 767080,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "SIM",
            "exameVdrlAntiHiv": "SIM",
            "idade": 25,
            "igPrimeiraConsulta": 33,
            "nome": "YSTEFANI CAROLINE ROCHA MESQUITA",
            "pendencia": true,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "Rural",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-16",
            "co_fat_cidadao_pec": 700477,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "N\u00c3O",
            "exameVdrlAntiHiv": "N\u00c3O",
            "idade": 24,
            "igPrimeiraConsulta": -2,
            "nome": "KARINA ROBERTA DAMASCENO NICOLAU",
            "pendencia": false,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "Urbano",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-16",
            "co_fat_cidadao_pec": 737863,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "N\u00c3O",
            "exameVdrlAntiHiv": "SIM",
            "idade": 26,
            "igPrimeiraConsulta": 20,
            "nome": "LILIAN DE CASSIA GONCALVES ALVES",
            "pendencia": false,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "Rural",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-16",
            "co_fat_cidadao_pec": 699499,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "SIM",
            "exameVdrlAntiHiv": "SIM",
            "idade": 34,
            "igPrimeiraConsulta": 24,
            "nome": "MARIA JOSE DA MATA BRAGA",
            "pendencia": true,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "Urbano",
            "totalConsultas": 1
        },
        {
            "co_dim_tempo": "2021-03-16",
            "co_fat_cidadao_pec": 738939,
            "consultaOdonto": "N\u00c3O",
            "esquemaVacinal": "SIM",
            "exameVdrlAntiHiv": "N\u00c3O",
            "idade": 27,
            "igPrimeiraConsulta": 9,
            "nome": "ISAMARA FRANCISCA DAS GRACAS",
            "pendencia": true,
            "temDiabetes": "N\u00c3O",
            "temHas": "N\u00c3O",
            "tipoResidencia": "N\u00e3o Cadastrado",
            "totalConsultas": 1
        }
    ],
    "message": "successfully fetched",
    "total": 1470
}
